馬鞍山友好撚高質不枉小弟新界西走入嚟

首先
8月3號旺角集會
8月5號全城三罷
依班馬友真係好撚癲，班狗頭先嚟個突襲，冇啦啦嚟咗好多龜車，仲要一到警署門口即跳落車跑住追，馬友竟然仲可以帶住我同幾個老友走，雖然有幾個人俾人拉咗，但佢地一定係街坊嚟 真真正正Be Water 各區學下嘢

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

保命保存實力要緊
同意前線打遊擊
唔好同班狗搵命博！

不論勇武/和理非！遍地開花 百花齊放 接力運動！

馬鞍山好撚黃架

[繼續開花]大陸人網上連儂牆2

真係好高質 100人已經玩到幾隊防暴一堆速龍